屌你老母垃圾台狗打機真係好撚廢

場場諗著扮英雄
1個人衝入去比人秒
成撚日冇啦啦走場你老味
明明贏到又想投降
同班垃圾打機打到火都黎
屌你老母垃圾台狗

台狗係咁on9嫁啦
如果無乜朋友一齊玩既 建議考慮韓服